{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 해목글램핑(22년 8월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットの入室が拒否される場合があり、そのため払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの予約金額が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室時間および退室時間を遵守してください。 客室予約の際、個別の洗面用具とティッシュは持参してください。 火あみは火鉢と薪で構成されており、利用時間は10時までです。 ペンション内に非常薬品が備えられています。 1部屋あたり1台の駐車が可能であり、追加車両は1台あたり1万ウォンの現場決済が発生します。 清平駅や賢里ターミナルで独自のピックアップサービスを提供し、事前予約が必要です。 ファミリー渓谷が隣接しており、ブルモンも利用できます。 マナータイムは22時からで、これを遵守しない場合は追放措置となります。 キャンプ場内の施設管理のため、24時間CCTVを運営しています。 全区域は禁煙区域ですので、喫煙は喫煙区域でのみ可能です。 火災や破損が発生した場合、被害は原因提供者に責任があります。 就寝前は燃焼器具を完全に消滅させる必要があります。 施設の手すりに寄り添ったりぶら下がったりしないように注意してください。 不注意による安全事故は責任を負いません。 他の事故や危険を認知する場合は、管理棟に連絡する必要があります。 グランピングの客室予約状況はリアルタイム予約なので、100%正確ではないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することがあり、その場合、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失はお客様の責任です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 当日予約や当日入室の場合は利用できないことがありますので、予約可否をご確認の上、ご購入ください。 21時以降の予約は100%確定しない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外では、ペットの入室が拒否される場合があり、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "マナータイムとは何時からですか？",
            "answer": "マナータイムは22時からです。この時間を遵守しない場合は追放措置となります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内の施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "キャンプ場内の施設で利用できる火あみの時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1台まで利用できるのですか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車が可能です。追加車両は1台あたり1万ウォンの現場決済が発生します。"
        },
        {
            "question": "駅やターミナルへのピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、清平駅や賢里ターミナルで独自のピックアップサービスを提供しています。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しており、ブルモンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。キャンセル料の詳細は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 985,
        "QA": 660
    }
}